《以正視聽》財閥獨裁左翼支持者=偽左 （不是左膠）

偽左